冷血軍師：現時必做嘅兩件事

呢個時候
千祈唔好氣綏
嚴禁洩氣post

一定要做嘅兩樣嘢：

1. 全力做區選文宣
贏咗就可以佔據民意高地
之後嘅行動就可以師出有名

2. 有手足上庭就要去法院支持
要佢哋知道佢哋唔係condom
要佢哋知道我哋會無限量支持佢哋

當前要務
回想初心
凝聚力量
重整旗鼓
捲土重來

記住目的只有一個

pushhh

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

五大訴求

推

好多外國人唔知點幫我地?!【國際戰線大整合】!!!!

跪求大家幫手推！！ 國際戰線！！

缺一不可

Fight for freedom

Stand with Hong Kong

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆